\section{Famille Stewart \index[noms]{Stewart, John} /  \index[noms]{, Unknown}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1478_I1479}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{John Stewart \index[noms]{Stewart, John}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Matthew Stewart \index[noms]{Stewart, Matthew} \textit{[...]} et de Elizabeth  \index[noms]{, Elizabeth} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Unknown  \index[noms]{, Unknown}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1478_I1479.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : John Stuart \index[noms]{Stuart, John} \textit{[...]} et Matthew Stuart \index[noms]{Stuart, Matthew} \textit{[1516 \footnote{.} - 1571 \footnote{.}]}.
\clearpage
